# Wordpress Test

Este é um desafio para testar seus conhecimentos em Wordpress;

Neste teste existem várias respostas corretas, pois o objetivo é avaliar a sua forma de codificação, e suas habilidades usando a tecnologia proposta.

## Obrigatoriedades

O projeto deve conter um Custom Post Type com campos ACF.

o Formulário deverá ser feito utilizando Gravity forms ou Contact Form 7.

O Front-End deve utilizar Bootstrap na versão 4.

## Vagas

Seu objetivo é montar Post Type Vagas seguindo o protótipo a seguir:

O layout deve ser como um blog, com uma listagem de vagas contendo o tipo da vaga abaixo do titulo e uma imagem. 

Ao clicar no tipo da vaga, deverá filtrar para as vagas respectivas daquele tipo (EX: Vaga DEV).

------------


  ###### Archive Vagas
  
  * O layout deverá ser como uma listagem de produtos, ao lado esquerdo contendo o filtro por tipo de vaga e ao lado direito a listagem;
  * Crie 10 vagas fake e mostre de 5 em 5, utilizando paginação;
  
  ###### Single Vagas
  
  * Ao clicar em uma vaga, abra a Single dela que conterá um form Genérico e a descrição da vaga;
  * Este form deverá conter, nome, e-mail, vaga de interesse e anexo de currículo;
  
  ###### Taxonomy Vagas
  
  * O Tipo da vaga também deverá ser customizado;
  * O filtro não precisa ser multiplo, ao clicar em um Tipo, apenas as vagas respectivas deverão mostrar;

------------


## O que vamos avaliar

* Automação de tasks com gulp, grunt ou outra ferramenta de sua escolha
* HTML5 escrito da maneira mais semântica possível
* CSS3 com um pre processador de sua escolha, aqui na Mentores utilizamos SASS SCSS.
* Layout responsivo
* Estruturação de pastas e organização
* Lógica de programação e Legibilidade do código

### O que nos impressionaria

* Testes de aceitação
* [BEM naming convention](http://getbem.com/naming/)
* Aplicação de animações em css quando possível
* Ver o código rodando live
* [Utilização do Git flow](https://danielkummer.github.io/git-flow-cheatsheet/index.pt_BR.html)

### O que nós não gostaríamos

* Descobrir que não foi você quem fez seu teste
* Ver commits gigantes, sem mensagens ou com -m sem pé nem cabeça

## O que avaliaremos de seu teste

* Histórico de commits do git
* As instruções de como rodar o projeto
* Organização, semântica, estrutura, legibilidade, manutenibilidade, escalabilidade do seu código e suas tomadas de decisões
* Alcance dos objetivos propostos
* Componentização e extensibilidade dos componentes Javascript

## Como entrego meu teste?

Nos envie um email com o título "Desafio frontend - { seu nome }" contendo o link do seu fork para o email matheus@mentores.com.br
